出唔到Poly就去狗宿舍開花！去宿舍！尋親！

而家開花喺各區大街都唔會引得走Poly兵力

燒狗署只要燒唔死入面啲曱甴佢地都唔會走

而家最大影響力嘅一定係圍攻狗宿！！！大家用返燒狗署嘅力量黎攻狗宿！！！

要脅佢地家屬佢地先會真係驚！！！！

地址喺下面，去尋親！！！

更新大量曱甴宿舍地址
#搵仔攻略
麻煩大家做下神探
搵下邊個鄰居係曱甴

獅子會自然教育中心
總共:1曱甴單位

菠蘿輋政府宿舍:
BLOCK 1,2
總共:2曱甴單位

西貢萬年街政府宿舍:
No, 63,65,67,75,83
總共:7曱甴單位

青山政府宿舍:
BLOCK 8,9
總共:20曱甴單位

蔚翠花園:
BLOCK 1-5
總共:20曱甴單位

下坑政府職員宿舍:
總共:1曱甴單位

恆福花園:
BLOCK 1
總共:10曱甴單位

嘉湖山莊:
BLOCK 1
總共:17曱甴單位

彩華花園:
BLOCK A,B
總共:17曱甴單位

海景台:
BLOCK 8
總共:5曱甴單位

太湖花園:
BLOCK 1,16-18
總共:6曱甴單位

上水紀律部隊宿舍:
BLOCK A,B
總共:8曱甴單位

大欖水警基地宿舍:
總共:5曱甴單位

大埔中心
BLOCK 16-19
總共:10曱甴單位

大埔廣場:
YEE FAI COURT
YEE FU COURT
YEE HING COURT
YEE SING COURT
YEE TAK COURT
總共:54曱甴單位

青松觀道政府宿舍
BLOCK D,E,F
總共:1曱甴單位

屯門市廣場
BLOCK 6
總共:40曱甴單位

海聯廣場
BLOCK 1.3
總共:8曱甴單位

沙田第一城
BLOCK 19,21,23

CHEUNG SHA BUNGALOW NO.42
總共:1曱甴單位

春暉大廈
總共:3曱甴單位

杏花邨
BLOCK 36,37
總共:60曱甴單位

康怡花園
BLOCK Q
總共:66曱甴單位

海港花園
BLOCK 3
總共:1曱甴單位

尋親！

燒上熱門！

千奇唔好燒部lift！好多濃煙攻到全棟樓都係！

去！

搵仔！

快推！

燒！

好危險

唔好推

屌 唔小心推左

好多仔

唔好推

我有家人喺呢啲地址，歡迎大家去探佢地

話咗唔好推

尋情

有啲靚女話好寂寞，成日冇老公陪

好危險㗎

宿一燒

有啲小朋友話喺學校冇晒朋友，今晚想搵朋友一齊玩

小朋友問咩叫魔法喎

阿嫂話要3p

唔好推啦

唔好推上熱門

佢地話好悶

尋親

一黎就燒 唔洗客氣
不過記住唔好燒左

好多家人

尋親呀

寂寞呀

有一半軍師肯出嚟戰力已經好大分別

連登冷氣軍師/返左工上連登既人入一入嚟

救埋大！

推 一直都話要咁做

唔好啊

仲有各大已婚警犬宿舍

小朋友想睇魔法定魔術？

放出黎唔該

好危險

小朋友近排想識朋友

燒

推

搞佢老婆

幫手keep住推

佐敦關站

千其唔好keep住推

Keep住推

夠啦 唔好燒狗肉

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

Push

唔好咁

知道幾座冇乜用， 有冇得再鎖細啲